一人N首非主流英文歌

幾年前開過類似post, 發掘咗好多好聽但本身歌手唔太出名 (或者香港比較少人聽) 既歌

好記得有位絲同我啲口味好似 介紹咗Oh Wonder比我識 到呢刻仲成日聽

先拋磚

1. Nakamarra - Hiatus Kaiyote

2. In Camera - Yumi Zouma

3. (Instrumental) Two Fish and An Elephant - Khruangbin

你又instrumental又英文歌即係想點

Girl in red

推russian red
只限2012年前嘅歌